She could have withdraw the bill 2 months ago, but why now?

Trying to cover up police brutality, violation of basic human rights.

She’s afraid of HK human rights & democracy Act.

Let’s do it bro See you on 8/9, consulate general of the US

The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES.

Push